ARKK 升到$80，要求連囝解封格Sir

睇住由$60升到$80
格sir 幫人上車，功德無量，點解要ban

佢都有新ac啦

呢個可能就係

我都想有格sir 的才能

tsla 1400, 太神了

格sir話睇5000，1000嗰陣已all in，多謝格sir, 我而家都未放